想識下朋友吹水，傾乜都得

23歲男，做過記者，宜家轉左行做Digital Marketing。 傾乜都得

咩記者 有冇上過電視？

有，我當時做電視嘅，邊間唔講，行頭好窄

巴打你盛行

sor 原來你係絲

想識frd都要自推真係陰公

做過上電視既記者，轉做Digital Marketing

咁熟既

想相認?